【苦瓜】這勇士對狂人雷射頭核彈飛刀也不割

真想不到當初我們也喜愛逛的街
今天竟放得出那毒氣令人亦嚇怕
一起來捱一些苦 栽種絕處的花
盡改寫新的腳步前路不致變差